費達拿隻左手有咩用

反手都係右手單手,咁佢隻左手用黎做咩

拋波發球

秒

波板糖人都係用一隻手返工啦

打丁

屌你老母黑B

了西

單手王

樓主算唔算波台最多朵既人

月台仔
胎仔
波板糖人
打格王
單手王

你都吾少啦

開波囉

你波台最多案底啦

帶勞力士賺贊助費

阻人衝閘咪雙手囉

案底王🚓

柒撚到

好手足

左手緊係打丁啦

你先係
熱狗
鄭錦滿
射撚滿
監躉滿
四眼
麵包超人
熱

溫暖王
胎生好野多謝胎生
月台助理

遲到王
手機王

圖書館之王

無啦啦走去扔走人地d書懶熱血

月台單手王

戴勞

Ho ball

熱犬
波亞
牙滿
孔乙己
四眼

25

1. 戴勞
2. 揸mirka屎忽
3. 抱仔